# Block 6

>Was waren heute ihre Ziele?

- Schnell arbeiten(coden)

>Welche Befehle haben Sie gelernt?

- 

>Was verstehen Sie noch nicht ganz?

- Bei Aufgabe 8 wieso man da == 0 schreibt

>Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?

- Möglich viel verstehen können damit ich schneller coden kann.

